日本隊就係輸在太多忽然球迷指指點點，守又屌攻又屌

就算日本國內都太多偽專家出黎9up

同連登有得揮

搞到領隊寧願「雖敗猶榮」

都唔敢贏得醜陋

根本係父子和驢果個故事

搞死日本你地開心啦

可以虛偽咁話比掌聲啦

人地四年一次機會就用黎比你地消費